希望今日可以和平

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

Blocked